[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5536)

fast

slow

比多甩

lm派錢上一個post

Slow 8

3.5b

正式宣布收皮

3:1未？

3.5上

補時有幾多分鐘5？

入未

仲差一球

慘

聖傻閪

是但一邊入多粒啦

補時 絕殺 ok?

5

屌 銀河比多一角黎啦

條友兩個1001 點夠搶

比多粒啦地震
贏波贏錢仲有得抽開心下
全波post 集氣

俾多2c 入多粒

入未呀屌

6.5B都冇

補幾？

唔好再入，3.5s

快入多粒

快入

銀行輸半未

地震再唔入 飛去美國打到你班仆街腳震震

5阿 大笨象

12m未

dllm 7c未

入啦

即叫即有

7c

7了

搞咁多野咪又係要比6.5B我

-2cdllm

無時間啦 出絕招啦

冇伊巴冇人識入波

有冇8

8 9c未

/
就係個一下

下場有

刷c未

燈下先 3.5B 都冇

有

恭喜

比多粒未

Next

俾多c我

8.5s有無

LA兩隊都同一命運

畀多粒12m啦

masterg買左LA?

絕殺大波未

補幾耐

殺大波

2:1 FT 7C
正氣神隊

得返30秒

我要c 我帶壓抑需要發射

-1c -1goal

LA 要4連敗了

補90分鐘呀

快手完場啦

完左啦

完

7.5b都冇

爽 7c完

輸兩注 sad

笑左

死傻西一開始射失12碼

沒得抽

佢老味 死都要爆我6.5s 收返注7.5
叫足成個上就 2場白賭

下盤舒服
成班人留完冇得抽

屌

+1 3.4s 發達了

屌你老母 買機票去美國先 打撚死你班仆街

銀河隊廢柴秒goal完等輸咁撚樣

向前看

仆街 差1角 球證食撚左起碼2球角

快 支持

屌佢老母又差1c

尋日到依家冇輸冇贏

差d收晒

食左3隻角球呀

輸錢 仲要貼錢飛過去

最尾嗰下自由球個龍門企位咁戇鳩都可以唔入

你留意下有冇人幫你屌波

7c完？

有無人派我

是日MG 心水

紅牛
銀河

一係角球一係入波 龍都唔撚中學咩人射姐

發覺派錢巴串埋就贏，單頭反而輸

想去埋西雅圖

一早起身玩美職又針7k 訓覺算

訓得著？

見唔到佢出 見到買對家

去溫哥華啦 白帽班撚屌正一仆街黎

我剩係見到咁

秒

多謝聖荷西

你睇下1-100有冇我份再講
唔想bin你

你老母 2x1斷撚哂 單頭嗰啲又得半格

冇份抽 都幫屌
有份抽班人去晒邊？

下 咁都叫屌你

自膠 我閱讀拎u sor

唔緊要...我意思屌波 唔係屌人...

日乙邊場會開到高水半大呢

買場馬會玩日職

希望訓到今晚英超先追數
玩親日職都針幾k 避1避先

有沒水 想盲跟了

姐係你眼紅人地有得抽
呢度大家共同敵人係鹿會
你見人買得大
就算你無份收錢 都唔係想佢唔中咁仆街呀

琴晚針4k點部署啊

全日重心 富咸

最高水個場

我買左7.5s 想快d完場好正常姐

其實有乜所謂，有人買大就有人買細㗎啦，好出奇啊

甲府半全大？

Fc東京有冇同路

岩啊 有咩好嘈

無波賭 炒熱下氣氛姐

你意思講撚到 50k一注先可以贏 注碼細就捐錢俾鹿會？

溫泉全大 日乙私家g

我都唔明 佢衝出黎屌我做咩

ching琴晚張曼城1.06

我都冇出聲，有冇咁想抽

咁都叫屌 咁我靜囉 sor9

我法國低水既都會閪

嗰張玩嘢姐

1k姐 派出黎都冇左啦佢

咁你要問佢了

無波屌 要屌人了

Gay?

有無咩pc game好玩

屌鳩你死垃圾銀河！！

出嚟嘈交

LOL

屌你老母

彈珠台

宣傳下 幫手禁個fol

琴晚中左車愛兩個盤
輸左小注鏝半大
今日中地震主

日本波有無巴打有心水唔燈

呢幾日輸十幾注嬴得幾注
就快爆血管

又唔洗靜
大家同路咪一齊屌波咯

買左水手
利申：輸到爆晒廠中

uppp

笑撚左 扮好人

金澤

引人收息

我都睇中水手
但太低水唔係幾想買

綠雞

真

甲府6場細 今場會唔會開大

角大鵝又出1.92m 前鋒

水戶9.5

甲府必大巴打 都未有紅字...

不了

我買-1
岩岩西雅圖都係買-2 禁區外撞人都比12碼輸撚埋

綠雞 召集區

天鵝 半大

買親天鵝都輸 今次買丁田了

試試佢

快吵架 呢個先係我熟識既波po

跟左

齊win

1.68通常閪

水戶

唔好

不了

全中 10抽1 100

lm

LM

我

中

千葉半全大

角大鵝大轟注

Lm

M

城南甲府

甲府穩了

混沌重心 2場 瀟灑哥win

127倍獨贏

山山甲府

甲府受讓又派錢

日穴全大是夢？

GUN LOR

天我 千葉半大

跑馬呢到就無哂人

前日燈到依家

1點要左町田
江原角S

天鵝 入波未

町田入未

波馬雙修好勁

角大鵝1C -9

江原入未

城南
坊南
甲府

冇即場 肯定去跑馬啦

有無Link?

甲府咪玩野，入一球先啦

2c

繼續上

溫泉半大未

Go go master joe

日本仔比狗賭

山神甲府

一場秒糕都無 5場全細了

響啦仆街

千葉比球黎先

山神開半大 求你

足球冇人賭

原來只要派就護主犬

日乙咁多場竟然係溫泉入先

山神入未 1粒都好啦 屌你老母

最撚垃圾嗰隊竟然入波

甲府請失波

城南刷角啦屌

甲府唔入比人入啦

甲府入未

千葉追和未

江原快手俾粒黎

日本波又咁撚妹踢到

城南快手比粒

日乙知我地有馬跑 所以妹波

溫泉半大

溫泉都可以2:0

炸左

iphone 個球探比分壞壞地

Boom 炸左

炸 溫泉快手再入

冇跟到 含咗

金澤一射都無

燒鵝水戶快入

屌你天鵝入一球俾返一半半大錢我驗腦得唔得

屌你城南

千葉快和

一場半大都冇

唔好炸快啲比我半大啦

唉 又紅 賤種

琴日場場大 今日場場細

城南又紅

城南個紅牌亂9咁比

FC東京有無人要？

有！！！

水戶 山形 畀一球

天鵝半場有1球 10 1 100

回到咁深 好伏

刷未

嘩 東京盤回到2.25

溫泉半大未？

好

水戶大波24

屌你老木千葉快追和

上呀

東京讓半1 2.19 上車

OK

水戶無角 我屌

全半和10 1 100

韓職日穴笑死人

回到2.25了，有啲怕

溫泉又做壞規矩 係就俾千葉入返粒

今日八場日乙邊一場可以半大？

同上星期日一樣

角球撚狗

半細日

唉 山神比一球啦

山形 水戶 唔入球想點

屌你老母山神

水戶正仆街 得綠雞刷

2

對家紅咗個都唔識入 針

千葉半大唔好比假希望

金澤易能柒到

屌你老母甲府，屌打比人入

上星期係點？
利申:無賭一排

甲府去死

雙男肶罅

對人妻比人炒3:0

細波日

東京半一盤回埋平半

平半了

‘

屌你甲府啲數據假架？對面一射一中一入波？

因為出部分副選

轉平半了

刷呀水戶

山形絕殺未

狗會輸唔起 東京半一高水

燈神要左東京 但又想買

山形 水戶 入未

入200玩吓算

山神 我屌你老母

贏餐飯食都好

東京過幾日要打盃賽打前鋒

又唔入波又角細 玩野咩

神戶今日得唔得
芬克走左 隊波生晒

甲府有幾廢

千葉絕殺半大

江原打多個都入唔到

垃圾千葉

甲府個種廢

甲府追和未

甲府驗腦區

連溫泉都領先到
千葉真係垃圾隊

天鵝goalll

派我

天鵝半大輸半好過冇

Dllm甲府 下半埸先識入？

除左我買果3場 其他3場全部有波入

東京半大

識閪入咩

360

山形山神禁屌不入

東京半和

屌 日乙又一場半大都無

放棄左 差成9分

tg or payme

me

ho

東京鐵塔

季中講升班？

東京有伏 半球高水

thanks

西京又西
但心跳都炒到比馬

好吸引

東京轉平半諗諗吓都係買唔落手

東京重心角細

甲府追和先啦

Done

收到了thanks bro 祝長贏

有沒巴打派100起機

東京降盤 大撚鍋

東京唔讓一球我係唔撚會買

準備又俾人炒3蛋

要咗東京 可否驗腦

果然係上盤
甲府屌你老母

日本波比狗賭

又成功skip咗2點

閪京比人禁屌到

我買咗閪京

買左東京

日職第3

3點嗰幾場都好想買

我屌 甲府追和 山神就被人入 我屌

1:1 甲府

晏晝啲波咁閪避得就避

甲府

甲府正氣

冇買

山神仆街空難啦屌

靚撚到

買咗閪京半大 係咪要驗腦

我甲

山神cup啦屌

水戶係咪唔想上日職？

1.68中風倍率

1-1 cup 啦好嗎

屌你江原打多個都唔識入

唉 手多買咗閪京

祝贏

場場撚半大

日乙全半大

閪京都買讓一落到平半必閪

江原 服了

水户
山神
溫泉

打多個都輸江原係咪垃圾黎

城南靚仔

副選陣作客

紅左仲勁

有真飛未

我屌咩 山神

金澤dllm

出左戰神卡

金澤憑咩讓人咁撚廢

山神

山神勁撚到 又撚

甲府
城南
頂撚住

Nba秒開大

山神比人一射就入 cup啦屌

城南

東京俾人㩒屌，輸硬
有人賽前收到風大注落湘南飛

唔好發夢啦 要贏一早炒撚左

甲府cup未

和，殺哂半一班on9仔

屌你韓假打少個都識入波

屌你炸角

馬會：城南100%輸
結果：紅左仲贏緊

角大鵝終於黎料

睇啲球員名就仆街了

死日本仔用左45分鐘熱身終於識踢波

為角大而生的球隊-3C

閪了
甲府比多粒唔該
山神入完比人秒追cls

將水戶大串撚左山神大 想死

上次作客俾人妻炒咪又係用今日呢個陣囉

閪京半大24

甲府正氣凜然！

好彩skip左閪京

日本波同韓波又一蚊都收唔返on99

溫泉開大未

綠雞俾多4角喇

出副隊都買正on9

和好好啦

垃圾千葉 斷腳啦屌

山神 半一比狗屌

可唔可以轉返買湘南買錯飛

Same

副選夠贏啦 比馬降班料hea踢

水戶狗我屌你老母個陰戶啊

閪京 屌你老母 半大 糊都無得叫下

幫你打左去狗會度問 佢話ok

信多次閪船

副選入條撚咩

水戶-4c

城南比多3c

水戶輸3球得唔得

攻撚左70分鐘打多個 都入唔撚到

東京2.5大

綠雞有冇

東京西波 上次輸大分
我咸出來

城南-2c

BBQ咗70分鐘 差唔多

無可能啦，主隊唔識入，客隊出全隊副選，0:0

東京又撚幾多人

東京又西

比馬東京入波

水戶啲炒車死

水戶唔刷等死咩

閪京可唔可以輸一球先

睇左陣先買就唔會咁on9 副選，讓一落到平半

屌那星 完全冇波入

城南大巴到咁江原應該都係玩撚完

好似比人水撚左咁

水戶狗 俾角呀

千葉成隊食屎啦 溫泉咁撚廢都入唔到

冇睇到陣入左東京
唉

橫b定船好

垃圾山神 cup啦

重注勝利船了
日乙難賭過閪咁

山神 cup 金根入多球 幫幫手

冰實

30分鐘都未射過門 點大波

我覺得金澤會絕殺甲府

山神CUP未?

今日啲波好撚閪

話口未完 2:1

金澤易到

一講就入

我屌你老母甲府 㩒屌俾人入

金仔！！

甲府追和

山神 cup 求你

山神80分鐘前追和再絕殺O5OK?

2串1 炒哂 一死以謝天華算

4*1差山神

江原入波啦dllm

又簡錯 咁都簡得中最小角果場

1:3 JUMP?

只知道角球失了蹤

巴打好大注?

食屎狗千葉

要左水戶大角 半5全6

金澤好波

踢多個都入唔到

冇啦 平注

屌你甲府

屌你老母金澤 買你嗰陣又唔見咁勁

甲府我屌你老母，你班仆街敢輸完場就唔好走，我過來逐個逐個屌哂你地跪撚住求我放你地走啊

半一上盤

垃圾狗千葉 成隊拉去打靶啦

山神完場奇跡4:3?

12碼*3

甲府 追和

我dllm甲府有冇咁撚廢

發覺每次細注都閪

輸咗幫你叫

大波大角 細波細角

係 陰啲陰啲

城南-2c
甲府追和

-3c
又冰封左

有咩心水追數

-2c!!!!

一齊行船

北狗

甲府 水戶 東京
屌晒你地老母

3場簡1場黎買 都簡中水戶

屌你老母甲府 唉

想問下呢個咩app黎

甲府 快啲入多粒

角大鵝又渣流灘

屌你老母水戶狗快啲中武肺死

江原城南入波啦屌

東京呢場...好尋晚ATM FEEL

屌你甲府2:2比返錢我繼續玩算啦

aiscore

乜撚野半5全6

入落馬會既atm

媽嗨 天鵝都2:0 輸場山神 飛都冇得補

水戶串金仔角大 中

求甲府追和

江原罰球射落自己個反人牆

兩隊咁攻得
角大派錢

屌 甲府 快撚啲追和

角大鵝-2c。

以後唔撚買讓得淺下盤

甲府咁都要輸？

繼續入啦2.5b有冇咁難呀

食屎啦甲府 真係廢物嚟

屌，天同甲府兩簡一都簡錯

甲府追和我算啦

快手啦 甲府 屌得少？

水戶甲府東京
唔贏就死全家啦屌你老母

金gel得？

東京場波得一腳射門？

仆街 甲府 就黎變冥府風林

城南比多2c黎

甲府追和未！！！

甲12m

我屌你老母甲府，領先就比人絕殺，依加又唔見你絕殺人

2:2

我bee 準備屌打垃圾北9

屌你個水陰户入未？

神船半客 @2.92

金木蛇買咩好

東京副隊仲廢過清水心跳 屌

陰戶我屌你老母

兩隊唔落底買角大？

角大鵝ccccccccxx

屌你東京 比馬 養生足球呀? HEA撚到

唔追和甲府你班仆街啲女逐個逐個比我屌哂你地先好離場

屌你老母城南

江原2:0

江原

江原個樣衰隊長終於頂入

2:1

城南10c追和+甲府追和 101300

TOT又出現 報假gel金澤

我bee 追到斷

甲府追啦屌你老母！！

2.5b要嗌咁撚耐

甲付追和10 1 300

買角大就冰角 買角細就連角

支持啊

江原不屌你了

派未

加油

快

派左半場先啦DLLM

Me

城南10c gel

城南甲府追和

甲府 快撚啲追和

甲府crashed

咁多場偏偏買中場no goal嘅
屌你老母啦水戶

lj

4分鐘入兩粒dllm

今日咁多波 偏偏買日職

天鵝甲府二揀一

甲府Crashed!!!!!!

入波無角

神船落飛

大船炒車定律

走數狗

最早入波嘅溫泉反而開唔到大

不死雀 最後希望

天鵝死全家啦，10c都無

屌你老母甲府

下一隻，神船

每日都聽到

想要水手

3pm 大波開硬？

大球神器
神戶臭猁船

淋鄭親戚鄭大世仲未死

有無同路一齊屌神船

北狗係咪回晒塘

有冇人一陣又黎電競

角大鵝變大波鵝 10分鐘三球

東京廢到

仲有冇人敢玩半大

水戶夠唔夠膽俾多C

水戶神9?

水手半大 上

水戶奇蹟9角！8.5 cashed!

屌你老母水戶狗

兩日輸咗十場半大都有

YES

神船 半客定半大好

又控角，下半停左20分鐘

綠帽戲法

半大1.77 比狗買咩

1.77 開硬

神船半客出發

買神船搭沉船

雀半全大算

又有大船

神船大船？

呢個第一次聽祝中

係

3點全半大

神船開始正氣返，應該

半大一定要搏高水，中低水輸水位都唔夠

北狗召集 揮手區

最後一注，Bee 串水手

水手!

水手

神船秒輸

水手Goal

1:0

不死雀 快手入粒先

賊船

今日日本波全半細 點解仲要鬥氣

空哂

巨船！！！

神船角球但水手入波

比多次機會佢
話晒之前長追佢拎佢做過關膽

好彩無買船...

電視都未開就入咗

水手成日秒入 好快失返

角球開落自己龍

閪京換人了

2隻北狗 場場追 玩左3星期都未死得

哇我屌唔賭了

神船秒針

準備全部半細全細

封左角球做乜鳩

華美子

快手入波啦

神船

有撚用咩，識踢果班後備都無

狗會驚輸錢

仆街狗

窩利咁靚

神船半場杯2-1 3-1
10 1 100

水手啲反擊拖撚到

Bee Goal

全世界睇死佢佢就會入波 閪京特色黎

鹿會贏太多 比條路你行

有正氣水手唔買買閪京

Bee!!!!!!

Bee 水手 頂到完場唔該

屌 北狗

有機

不死鳥

呢場bee贏緊 唔開盤

大波妹返黎了??

船！！！！！

神船又大波

神船1:1

半大派錢

屌，水手1-1

神船11 不死01

杜拉格斯GOALLLLLLLLL

快cup

嗰頭講完 即輸

想買注角細姐 洗唔洗係咁封呀

好-6咁樣都入到

神船秒速追和

究竟今日係大波定細波 睇唔透了

極限半大

炸未

神船炸未？

柒下柒下咁碌入左

仆街入球
水狗班撚樣想點

三場半大叫糊

5。5入球小??

水手啲龍永遠都係咁垃圾

如果神船半場cup 咁我都有d 運

半大-1

神船換完領隊近期勁到

仆街射球

今日乜撚野事 咁易半大

繼續入

呢球負碌到

呢期好多大波

1

大波咁易船盤仲要驚

岩岩先細完

12m埋 船

12m

12m....

大球神器
半大先中
3.5B -2G

極速cup

痴線波

神船！

神船咁快

半大 三串一 沖阿

正氣神船

水狗又打假

水狗成日反敗/勝

屌你咩水手

水手手足髮蠟都未搽暈就要洗頭

水手勁到 秒比人反cup

神船nba 呀

小白goal!

我了

東京呢 屌

Cup

水狗全隊海難死啦

頭場又大波波

1:2

入波多個角

10分鐘=3入波
90=？入波

上次中你3：3伏，今次仲會俾你班假波狗呃咩

神船入多球好啦

27

你地邊度睇直播睇到咁快有12M

連登大船無沉

一

山葉都快手半場3球啦

完場先啦

神船贏西到咩 買cup好過啦

秒入必輸定律又中

不死鳥cup

神船上半場岩岩好入到3球
客無反杯
加派100呢個留10個

小白

水手真係日本波中閪中之霸

不死烏杯未 屌

我半場就到站落船

真係，銀行又係咁

Ok

主無反杯先岩

癡撚線，係我買左細波
對唔住

原來水手同船成日3:3

6.5小

神船輕鬆！

又中不死鳥伏
屌你老母blacklist

場場秒入都死9硬

神船水手俾多球

睇住都爆

半場2.5b 3.3 倍 爽

不死鳥cup派103500

都唔穩陣，神船個後防出名廢

咁夠pot
btw半4都有可能

2.5半大 11分鐘秒收

每邊都係 1 射但 1:2
玩自由龍？

角細神器比馬半5全5冰實

狗會app 閪左?

派十萬

我係3.5b

神船半客開到就入無入球了

屌你老母黑哨到

神船中堅同門將出名派膠

原來神船cup左

邊場

10.5 9.5s
4.5b

水狗輸埋456啦

已買客其他

開7+咁無計啦

我好懷疑神船班人玩逼宮 逼走芬克

東京驗腦

水手半場追和我地重新來過啦

廢船班垃圾連波都唔識傳

唔出奇
德國佬親普度斯基

水手黎搞笑?

學蔚山現代半場cup開半主不是更好嗎

換完之後終於打番全league最高人工嘅水準

神船換教練前打假?

一早用返本土領隊咪好 團結返架仔士氣

神船入到3球未
入到就停係3球

有無人買首爾半大

水手又係大波鐵膽

似係

半大未另外個兩場

水手學人拆船 點知浸撚死晒

廢船仲係好垃圾吓喎
波都傳唔掂

但係兩分鐘反Cup左

東京班副選真係街場級

曼城識傳波喎

驗腦

半場入多粒呀黃蜂向日葵

琴晚死幾撚多人

列狗傳得勁過曼啦

冇買，個盤深到咁

入完一球打邊爐

半大全大 死大把啦

馬會唔派彩？

半大 假希望 垃及

仲有無人信紅鑽

Dllm 東京比粒我plz 唔貪心

半大已死

你準備定改名都得

怕咗賊船3.5b 唔到
補個no goal 先

屌你老母買左水戶東京兩場00

東京進球可以？

14倍中咗仲爽皮

想上紅鑽船添

好似鯨魚fit d

隊垃圾東京完全無心踢聯賽

同路

紅鑽大船

重有人信東京？

水手cup到未

我要鯨魚了

東京9.5s 冇壓力睇波中

追和都已經偷笑

7球得唔得？

東京我唔貪心 入一球就夠

閪京下半場乜7都冇

前幾場買紅鑽主場閪晒

半5全5

水手角球都無

閪船仲唔入？我個4.5b點算？

東京FC

東1-0

0:1

西京

Tokyo hot

東京終於入波

東京！

東京

10.5 9.5s

終於入

Tokyo!

京京

東京快入

東京再進球可以？

咁耐先入

東京!!!!!!!!!!!!!!!!! 頂埋佢plz

比馬真係神級角球 半5全5

東京-2g

利申：痴返緊張2.5b飛

東京後備隊好波

曼城柒完 到水手柒衛星球隊

黃蜂向日葵入波呀

屌你比馬咁都頂唔到

東京正氣啲 pls

比馬個種廢

你諗多咗

再買湘南斬手指

唔撚係呀，東京都入到波？

正氣送錢

東京頂住

真係垃鳩圾

比馬追和
不死了反cup

比馬連續四場冇波入

不死烏cup

北狗半大是夢？

黃蜂向日葵入多粒開半大呀

水手開到1-3未

京京頂住
一世京迷

水手不死鳥快刷角

水手cup ok？

又冇半大

水手應該臨完場先追和

澳州佬收嗲啦

湘南追和，我即刻去睇湘澤南

比馬入！

2場日穴入完一球打足40分鐘邊爐

不死鳥返生未

神船6.5s穩到

已死鳥

2場日乙半大未

東京一球頂撚住

頭幾場幾時派

比馬追和

西鑽大波？

水手刷角未？

東京頂埋

1001